屌你老母我今日就開始戒煙

尼古丁come on 我唔撚驚你㗎

吸煙危害健康 請各位盡早戒煙

祝各位巴打絲打身體健康

記錄返先
起身第一枝同落車果支已經冇食到

你起身同落車係琴日既事 ?

加油，你得架！

加油 唔好比藉口自己話食少啲先
煙依啲一係食 一係完全唔食
努力

加油
連登少有嘅正面post

Ching平時一日食幾多？

三日兩包

而家Lunch 飯後煙係我覺得最難忍

我唔信你有咁壞

吸一支嚟睇吓先

你平時食慣咗姐
今日開始記住食飽飯根本無需要食煙
加油

掉晒啲煙未？

加油，係頭一星期最辛苦，你會好眼訓，夜晚早啲訓，捱過左一星期就會好好多

咁叻仔

加油 識人成日都戒
根本唔難

食完飯整返枝先啦🚬🚬

無限Day 0

其實點解要戒煙?
咁易受人影響?
做人做野咁辛苦,
點解唔堅持做自已鐘意嘅野?

尋晚臨瞓前食埋最後一支就冇食了

師兄食開咩煙
過來人 食左十幾年 轉左電子煙兩年
突然有日就戒左
當你覺得食番傳統煙好難食會作嘔 聞到煙味覺得臭你就好快會戒到 （當你真係決定唔食 煙蛋唔係你行過7仔隨便可以買到，咁就會迫你戒到，因為你唔會想去買番傳統煙）

呢d 理由最撚on9
你咪當打飛機, 呢埋食咪得囉

同大家講吓我開始食煙嘅故事 我嘅第一枝煙應該係中六
嗰陣因為考DSE個人好大壓力 有晚同fd落bar散心傾計 因為佢哋有食開 我就拎咗一支黎食 跟住就有keep住食 嗰陣時大概一日三四枝 到我入u嘅時候 其實已經冇乜點食 最撚大鑊就係出嚟返part-time嗰陣 一日返11個鐘 戇鳩鳩咁企足成日真係好撚攰 所以為咗抖下就開始食反
為左放個煙break叉下電偷時間咁就維持左四年

其實我細個好憎我老竇食煙 因為佢唔會入廁所食 搞到成屋好撚臭 又唔健康又貴唔撚知食黎做咩 但估唔到我大個會變成我細個最憎嘅人
最近明顯feel到身體有啲變差 再加埋我家姐生左個小朋友喺屋企 所以就立定決心戒煙

lm

所以煙真係一個合法毒品嚟 食嚟真係托柒 俾錢買病 細佬喺度奉勸各位巴打 唔係食開都真係唔好食 有食嘅就及早戒煙啦

食完飯而家唔知做乜鳩係咁手震 同埋個人好眼瞓

欣賞你 加油呀
煙癮難頂果陣去打返個飛機頂住先

支持戒煙。d煙味好臭，d人食完d煙頭又周圍掉。

我有用呢個

巴打加油 等你好消息

加油呀支持

Day1身體變化：口乾 冇力 呼吸唔順暢 手震 盜冷汗

唔屌唔知身體好
smoking kill

加油💪🏿！我食埋呢包都戒

一齊努力

已經戒左 因為轉食雪茄

食左10年
前排滯留係外國
成100蚊包煙唔捨得買
返到香港都一直無食
戒左差唔多半年

放工嗰枝最難戒，食咗真係好似重生咁

唔好白廢心機，又辛苦自己喇，整番飛先啦

加油

加油啊屌你

係 最後期真係返工可以全日唔食 起身唔使食
但收工返到樓下食完飯個支真係..............

留名直到你成功

buy nicotine gum from watsons
helpful

有壓力唔開心果陣都係食1仔 不過遲下開始做運動應該就唔食

小朋友先食電子煙

有時返工無得揀
幼兒園老師食完俾家長屌爆

巴打加油， 只要你飲酒 唔開心都唔食返煙 咁就代表你成功了 過來人

支持樓主

我當年從每日兩包紅萬，到一晚之內成功戒煙，從此一啖都未食過！

求教學

尋晚完全訓唔到覺 已經開左冷氣都係咁出汗
今日去左掃零食 煙癮起嘅時侯就食野 好撚辛苦 個心囉囉攣
頭先去左跑步 出完一身汗 希望今晚可以訓個好覺

半戒
意識到自己身體差 做多咗運動順手戒埋
但間中落吧飲酒會食 一支起兩支止咁

戒緊，生活壓力大 好難一下子完全唔食

以前兩日一包8號，而家4日一包1號

同事都叫唔好即刻戒斷 一係減量一係轉食一號

仲唔食返支壓下驚 食返一支煙 快活過神仙🚬

好感人既理由 樓豬加油

食得多煙不舉

煙癮起嘅時候記得飲多啲水！忍一陣就過㗎啦

day0

day0

day0

有無人食但無癮

煙貴 買保險仲貴

買過一包 斷斷續續一個月先食晒 完全無feel所以無再買